# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-05 19:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-19 15:42+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:89
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:90
msgid " You may now view the dashboard."
msgstr " 您现在可以查看仪表板。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:41
msgid " minutes past the hour"
msgstr " 分钟(整点后)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/ConfigurationCheck.jsx:22
#, python-format
msgid ""
"# %(app_name)s Setup\n"
"\n"
"The **%(app_name)s** is used within your existing apps, you need to configure "
"the %(app_name)s app view to use it.\n"
"\n"
"For more information see [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s"
"%(app_doc_link)s)"
msgstr ""
"# %(app_name)s 设置\n"
"\n"
"您的现有应用使用 **%(app_name)s**，您需要配备 %(app_name)s 应用视图才能使用"
"它。\n"
"\n"
"有关更多信息，请参见 [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s"
"%(app_doc_link)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:16
#, python-format
msgid ""
"# Unable to launch app\n"
"\n"
"The %(app_name)s requires Splunk Enterprise version **%(splunk_req_version)s** "
"or higher. You are currently using version %(splunk_curr_version)s.\n"
"\n"
"To use the %(app_name)s, you must upgrade Splunk.\n"
"See [%(app_upgrade_url)s](%(app_upgrade_url)s) for more information."
msgstr ""
"# 无法启动应用\n"
"\n"
"%(app_name)s 需要版本 **%(splunk_req_version)s** 或更高版本的 Splunk "
"Enterprise。您当前使用的版本为 %(splunk_curr_version)s。\n"
"\n"
"要使用 %(app_name)s，则必须先升级 Splunk。\n"
"有关更多信息，请参见 [%(app_upgrade_url)s](%(app_upgrade_url)s)。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/index.jsx:18
#, python-format
msgid ""
"# Welcome!\n"
"\n"
"The **%(app_name)s** is used within your existing apps, please navigate to the "
"**%(app_view)s** view to use it.\\\n"
"%(base_url)s/app/{app-name}/%(app_view)s\n"
"\n"
"If you are already in the %(parent_app_name)s app, click the **Analytics** tab "
"to launch the %(app_name)s.\\\n"
"For more information see [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s"
"%(app_doc_link)s)"
msgstr ""
"# 欢迎!\n"
"\n"
"您的现有应用使用 **%(app_name)s**，请前往 **%(app_view)s** 视图来使用它。\\\n"
"%(base_url)s/app/{app-name}/%(app_view)s\n"
"\n"
"如果您已经打开了 %(parent_app_name)s 应用，请单击 **分析** 选项卡来启动 "
"%(app_name)s。\\\n"
"有关更多信息，请参见 [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s"
"%(app_doc_link)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/alerting/alerting-actions.js:79
#, python-format
msgid "%(alert)s created successfully."
msgstr "%(alert)s 已成功新建。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:124
#, python-format
msgid "%(chartType)s Chart and Statistics Table"
msgstr "%(chartType)s 图表和统计表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/Legend/Legend.jsx:196
#, python-format
msgid "%(itemName)s, Line color: %(itemColor)s"
msgstr "%(itemName)s，线条颜色: %(itemColor)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:80
#, python-format
msgid "%(minString)s to %(maxString)s"
msgstr "%(minString)s 到 %(maxString)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:336
#, python-format
msgid "%(number)s matches found"
msgstr "已找到 %(number)s 个匹配项"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:92
#, python-format
msgid "%(sideString)s = %(yAxisString)s"
msgstr "%(sideString)s = %(yAxisString)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/Section.jsx:16
#, python-format
msgid "%(title)s section"
msgstr "%(title)s 章节"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:87
#, python-format
msgid "%(valuesString)s, Log"
msgstr "%(valuesString)s，日志"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:29
#, python-format
msgid "(%(duration)s to refresh)"
msgstr "(%(duration)s 待刷新)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:37
#, python-format
msgid "(%(timePassed)s ago)"
msgstr "(%(timePassed)s 之前)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:28
msgid "(Refreshing)"
msgstr "(刷新中)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertPanel/AlertPanel.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:255
#, python-format
msgid "(Time span=%(span)s)"
msgstr "(时间跨度=%(span)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/lib/index.js:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/HierarchyMenuItem.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:57
msgid "(default)"
msgstr "(默认)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:69
#, python-format
msgid "(over %(span)s intervals)"
msgstr "(超过 %(span)s 个间隔)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:600
msgid ", "
msgstr ", "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:335
msgid "1 match found"
msgstr "找到 1 个匹配项"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:24
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:13
msgid "2 days ago"
msgstr "2 天前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:22
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:11
msgid "2 hours ago"
msgstr "2 小时前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:12
msgid "24 hours ago"
msgstr "24 小时前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:20
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:9
msgid "30 minutes ago"
msgstr "30 分钟前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:10
msgid "60 minutes ago"
msgstr "60 分钟前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:25
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:14
msgid "7 days ago"
msgstr "7 天前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:137
msgid "AUTO REFRESH"
msgstr "自动刷新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:19
msgid "Absolute"
msgstr "绝对值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:245
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:56
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:79
msgid "Add New Filter"
msgstr "新增过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:42
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:251
msgid "Add New Reference Line"
msgstr "新增参考线"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:176
msgid "Add a horizontal line to indicate significant values or thresholds."
msgstr "添加一条水平线以指示有效值或阈值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionFilterSection.jsx:128
msgid "Add dimension filter"
msgstr "添加维度过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:282
msgid "Add interactive time control"
msgstr "添加交互式时间控件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:309
msgid "Add new filter"
msgstr "新增过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/ConfigurationCheck.jsx:206
msgid "Add the ${VIEW_TITLE} view to the ${PARENT_APP_NAME} app"
msgstr "将 ${VIEW_TITLE} 视图添加到 ${PARENT_APP_NAME} 应用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/AddMeasureAction.jsx:28
msgid "Add to selected chart"
msgstr "添加至选项的图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:23
msgid ""
"After an alert is triggered, subsequent alerts will not be triggered until "
"after the throttle period."
msgstr "触发告警后，将不会触发后续告警，直到限制周期结束后为止。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:205
msgid "Aggregation"
msgstr "聚合"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:1
msgid "Alert level"
msgstr "告警级别"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:63
msgid "Alert when"
msgstr "告警时机"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:47
msgid "Alerts"
msgstr "告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:57
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:63
msgid "Alerts cannot be saved to a dashboard."
msgstr "无法将告警保存至仪表板。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:101
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:102
msgid "Alerts will not be saved to the Dashboard"
msgstr "告警将不会保存至仪表板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:29
msgid "All Charts"
msgstr "所有图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:79
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:80
#, python-format
msgid "All charts have been added to %(id)s."
msgstr "所有图表均已添加至 %(id)s。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:124
msgid "All charts loaded."
msgstr "所有图表均已加载。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:18
msgid "All time"
msgstr "所有时间"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:441
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:48
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerDialog.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TransientPanel/TransientPanel.jsx:29
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:26
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "确定要删除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:107
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:83
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:51
msgid "At "
msgstr "时间 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:79
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/MultiSeriesPanelContainer.jsx:77
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/CustomSelect/CustomSelect.jsx:42
msgid "Auto refresh settings"
msgstr "自动刷新设置"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:121
msgid "Auto-refresh"
msgstr "自动刷新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:8
msgid "Avg"
msgstr "平均"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:41
msgid "Build"
msgstr "内部版本"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:8
msgid "Business week to date"
msgstr "工作周迄今"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:258
msgid "Calculation"
msgstr "计算"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:252
msgid "Can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "只能包含字母、数字和下划线。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/AlertFormModal.jsx:44
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:30
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:141
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:43
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:139
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:145
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerDialog.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TransientPanel/TransientPanel.jsx:58
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:140
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:62
msgid "Categorical Charts"
msgstr "分类图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:1
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartOptionsDropdown.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartOptionsDropdown.jsx:12
msgid "Chart Actions"
msgstr "图表操作"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/MultiSeriesPanel.jsx:373
msgid "Chart Settings"
msgstr "图表设置"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:94
msgid "Chart Type"
msgstr "图表类型"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:135
msgid "Charting grid"
msgstr "图表网格"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:1
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:235
msgid "Choose the type of time range"
msgstr "选择时间范围的类型"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:385
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/ClearAll.jsx:10
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:385
msgid "Clear All Matches"
msgstr "清除所有匹配"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:67
msgid "Clear Selections"
msgstr "清除选择"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ClearAllButton/ClearAllButton.jsx:28
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesButtons.jsx:29
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:285
msgid "Clone this Panel"
msgstr "复制此面板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:64
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:112
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:87
msgid "Column"
msgstr "列"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:130
msgid "Complete the highlighted rows"
msgstr "完成突出显示的行"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:68
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:271
msgid "Constant Value"
msgstr "常量值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:114
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/analytics_workspace/utils/consumer-config.js:4
msgid "Context to Console"
msgstr "控制台上下文"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:59
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:19
msgid "Continue where you left off, or select new data."
msgstr "从上次停止的地方继续，或选择新数据。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:117
msgid "Copy Series Name"
msgstr "复制系列名称"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:9
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:300
msgid "Create New Filter"
msgstr "新建过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:79
msgid "Critical"
msgstr "严重"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:28
msgid "Current chart"
msgstr "当前图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataRangeSelector.jsx:46
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:15
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanelTimePicker.jsx:20
msgid "Custom Data Time Range"
msgstr "自定义数据时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/CustomTimePicker/CustomTimePicker.jsx:14
msgid "Custom Time Range"
msgstr "自定义时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataRangeSelector.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:39
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:277
msgid "Customize the label (optional)."
msgstr "自定义标签 (可选)。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:328
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:92
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:274
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:160
msgid "Dashboard Description"
msgstr "仪表板描述"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:265
msgid "Dashboard ID"
msgstr "仪表板 ID"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:256
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:152
msgid "Dashboard Title"
msgstr "仪表板标题"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:345
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TreeControl/TreeControl.jsx:172
msgid "Data tree"
msgstr "数据树"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:45
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:213
msgid "Date & Time Range"
msgstr "日期和时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:32
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:37
msgid "Days"
msgstr "天"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:71
msgid "Days Ago"
msgstr "天前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:13
msgid "Days ago"
msgstr "天前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:23
msgid "Delete Alert"
msgstr "删除告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:88
msgid "Delete alert"
msgstr "删除告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:120
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:183
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:169
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:104
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:200
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:141
msgid "Dimension"
msgstr "维度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:95
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:271
msgid "Display an earlier time range."
msgstr "显示较早的时间范围。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:10
msgid "Dist count"
msgstr "距离数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:52
msgid "Do not show this again"
msgstr "不再显示"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:76
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:114
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:50
msgid "Earliest and Latest times must be different."
msgstr "最早时间和最晚时间必须不同。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:37
msgid "Earliest field cannot be empty."
msgstr "最早字段不能为空。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:54
msgid "Earliest must be before latest."
msgstr "最早时间必须早于最晚时间。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:65
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:64
#, python-format
msgid "Edit %(dimension)s filter"
msgstr "编辑 %(dimension)s 个过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:245
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:225
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:235
msgid "Edit Alert"
msgstr "编辑告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:46
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:168
msgid "Edit Span"
msgstr "编辑跨度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:33
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:58
msgid "Edit Y-Axis"
msgstr "编辑 Y 轴"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:315
msgid "Edit metric filter"
msgstr "编辑指标过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:48
#, python-format
msgid "Edit reference line %(label)s"
msgstr "编辑参考线 %(label)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGridConnector.jsx:81
msgid "Empty State"
msgstr "清空状态"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.js:8
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.test.js:7
msgid "Enter a Dashboard ID"
msgstr "输入仪表板 ID"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.js:15
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.test.js:6
msgid "Enter a valid Dashboard ID"
msgstr "输入有效的仪表板 ID"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:127
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:70
msgid "Evaluate every"
msgstr "评估每一个"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventTable.jsx:138
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:46
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:217
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:102
#, python-format
msgid "Exclude %(name)s"
msgstr "排除 %(name)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:58
msgid "Execution frequency must be a valid whole number."
msgstr "执行频率必须是有效的整数。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:338
msgid "Existing"
msgstr "现有"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:361
msgid "Export as CSV"
msgstr "导出为 CSV"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:353
msgid "Export as PNG"
msgstr "导出为 PNG"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-saga.js:143
msgid "Failed to fetch measure."
msgstr "获取度量失败。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/measure/measure-actions.js:47
#, python-format
msgid "Failed to load dimensions: %(error)s"
msgstr "无法加载维度: %(error)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/datasource-filter-metadata/datasource-filter-metadata-actions.js:41
#, python-format
msgid "Failed to load indexes: %(error)s"
msgstr "无法加载索引: %(error)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/FieldFilter.jsx:10
msgid "Field Filter"
msgstr "字段过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:406
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:230
msgid "Filter by index"
msgstr "按索引过滤"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:299
msgid "Filter by indexes and other fields"
msgstr "按索引和其他字段过滤"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:272
msgid "Filter by other fields"
msgstr "按其他字段过滤"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/PanelFilter/PanelFilterToken.jsx:64
msgid "Filtered"
msgstr "已过滤"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:163
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:148
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:116
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:117
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:1
msgid "Find Data to Analyze"
msgstr "查找数据进行分析"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:34
msgid "Find something interesting? Save it to a dashboard, or create an alert."
msgstr "找到了有趣的东西? 将其保存到仪表板，或新建告警。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:54
msgid "Frequency cannot be empty."
msgstr "频率不能为空。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:77
#, python-format
msgid "From %(datetime)s"
msgstr "从 %(datetime)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:37
#, python-format
msgid "From %(datetimeEarliest)s to %(datetimeLatest)s"
msgstr "从 %(datetimeEarliest)s 到 %(datetimeLatest)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalActions/GlobalActions.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalActions/GlobalActions.jsx:22
msgid "Global Actions"
msgstr "全局操作"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/GlobalControls.jsx:145
msgid "Global controls"
msgstr "全局控制"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:56
msgid "Go to Search"
msgstr "前往搜索"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/index.jsx:42
#, python-format
msgid "Go to the %(VIEW_TITLE)s in Search"
msgstr "前往搜索中的 %(VIEW_TITLE)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:19
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/LayoutControl/LayoutControl.jsx:15
msgid "Grid Layout"
msgstr "网格布局"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/Heatmap.jsx:10
msgid "Heatmap"
msgstr "热图"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:44
msgid "Heatmap will be saved to the Report as a column chart "
msgstr "热图将以柱形图的形式保存到报告中"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:41
msgid "Heatmap will open as a column chart in Search."
msgstr "热图将在搜索中以柱形图的形式打开。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:108
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:109
msgid "Heatmaps will be saved to the Dashboard as column charts "
msgstr "热图将以柱形图的形式保存至仪表板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/HideLeft.jsx:8
msgid "Hide Left"
msgstr "隐藏左侧"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/HideRight.jsx:10
msgid "Hide Right"
msgstr "隐藏右侧"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:142
#, python-format
msgid "Hierarchy not found: %(sourceName)s"
msgstr "找不到层次结构: %(sourceName)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:73
msgid "High"
msgstr "高"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:104
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:161
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:31
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:36
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:70
msgid "Hours Ago"
msgstr "小时前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:12
msgid "Hours ago"
msgstr "小时前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:68
msgid "Hours must be from 1 to 24."
msgstr "小时数必须为从 1 到 24 的数字。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Lookback.jsx:29
msgid "In the last"
msgstr "在前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:214
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:292
msgid "Include Value"
msgstr "包括值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:149
msgid "Include or exclude values from specific dimensions."
msgstr "包括或排除特定维度中的值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:55
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:43
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:81
msgid "Invalid Value"
msgstr "无效值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:78
msgid "Is"
msgstr "是"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:91
#, python-format
msgid "Keep Only %(name)s"
msgstr "仅保留 %(name)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:277
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:12
msgid "Last 4 hours"
msgstr "过去 4 小时"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:11
msgid "Last 60 minutes"
msgstr "过去 60 分钟"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:133
msgid "Latest"
msgstr "最晚"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:169
msgid "Layout Option"
msgstr "布局选项"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:239
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多信息"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:76
msgid "Left"
msgstr "左"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:14
msgid "Let's bring you up to speed!"
msgstr "让我们加快速度!"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:112
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:173
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:102
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:159
msgid "Limit Type"
msgstr "限制类型"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:102
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:79
msgid "Line"
msgstr "折线图"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:134
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:298
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:299
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:301
msgid "Load more..."
msgstr "加载更多..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:127
msgid "Loading ${numPanelsLoading} ${numPanelsLoading > 1 ? 'charts' : 'chart'}."
msgstr ""
"正在加载 ${numPanelsLoading} ${numPanelsLoading > 1 ? 'charts' : 'chart'}。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:422
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanelTree.jsx:51
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:208
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Panel/LoadingBody.jsx:24
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:139
msgid "Log"
msgstr "对数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:134
msgid "Lookback"
msgstr "回溯期"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:77
msgid "Lookback cannot be empty"
msgstr "回溯期不能为空"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:81
msgid "Lookback must be a valid whole number"
msgstr "回溯期必须是有效的整数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:86
msgid "Lookback must be greater than 0"
msgstr "回溯期必须大于 0"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:61
msgid "Low"
msgstr "低"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:105
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:162
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:74
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:11
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:116
msgid "Max Value"
msgstr "最大值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:6
msgid "Max must be greater than min"
msgstr "最大值必须大于最小值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:5
msgid "Max must be valid number"
msgstr "最大值必须是有效数字"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FullscreenControl/FullscreenControl.jsx:13
msgid "Maximize panel"
msgstr "最大化面板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:113
msgid "Measure"
msgstr "度量"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:67
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:44
msgid "Metrics"
msgstr "指标"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:73
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:12
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:102
msgid "Min Value"
msgstr "最小值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:4
msgid "Min must be valid number"
msgstr "最小值必须是有效数字"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FullscreenControl/FullscreenControl.jsx:11
msgid "Minimize panel"
msgstr "最小化面板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:30
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:35
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:69
msgid "Minutes Ago"
msgstr "分钟前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:11
msgid "Minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:64
msgid "Minutes must be from 1 to 60."
msgstr "分钟数必须为从 1 到 60 的数字。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:9
msgid "Month to date"
msgstr "本月迄今"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:34
msgid "Months"
msgstr "个月"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:73
msgid "Months Ago"
msgstr "个月前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:4
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:334
msgid "New"
msgstr "新建"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:157
msgid "No"
msgstr "否"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/Aggregation/Aggregation.jsx:148
msgid "No aggregations"
msgstr "无聚合"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/Viz/tooltips.js:37
msgid "No data available"
msgstr "无数据可用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:196
msgid "No details found for this alert."
msgstr "找不到此告警的详细信息。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:143
msgid "No matches"
msgstr "无匹配项"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FilterSelect/FilterSelect.jsx:416
msgid "No options"
msgstr "无选项"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:218
msgid "No thresholds found for this alert"
msgstr "找不到此告警的阈值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:108
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:19
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:8
msgid "None"
msgstr "无"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:217
msgid "Not all metrics listed. Contact your admin to increase the metrics limit."
msgstr "未列出所有指标。请与您的管理员联系并提高指标限制。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:92
msgid "Now"
msgstr "立即"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:21
msgid "Open Charts"
msgstr "打开图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:253
msgid "Open in Search"
msgstr "在搜索中打开"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:15
msgid "Open your latest charts, or start by selecting data."
msgstr "打开最新的图表，或从选择数据开始。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:191
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:177
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/Axis/Axis.jsx:29
msgid "Overlay on right axis"
msgstr "右轴叠加"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:313
msgid "Panel Title"
msgstr "面板标题"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ButtonPanel/ButtonPanel.jsx:72
#, python-format
msgid "Panel is closed %(title)s %(subtitle)s"
msgstr "面板已关闭 %(title)s %(subtitle)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ButtonPanel/ButtonPanel.jsx:71
#, python-format
msgid "Panel is open %(title)s %(subtitle)s"
msgstr "面板已打开 %(title)s %(subtitle)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:194
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:180
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:293
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:178
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:194
msgid "Please reference the time range to set an appropriate time span."
msgstr "请参考时间范围来设置适当的时间跨度。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ChartPreview.jsx:74
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:15
msgid "Previous business week"
msgstr "前一工作周"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:16
msgid "Previous month"
msgstr "上月"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:14
msgid "Previous week"
msgstr "前一周"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:17
msgid "Previous year"
msgstr "上一年"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:12
msgid "Private"
msgstr "专用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:74
msgid "Quarters Ago"
msgstr "季度前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:13
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:17
msgid "Rate (Avg)"
msgstr "速率 (平均)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:16
msgid "Rate (Sum)"
msgstr "速率 (总)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:265
msgid "Raw Data"
msgstr "原始数据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineTimePicker/ReferenceLineTimePicker.jsx:14
msgid "Reference Line Time Range"
msgstr "参考线时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:175
msgid "Reference Lines"
msgstr "参考线"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:109
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:108
msgid "Refresh Chart Data"
msgstr "刷新图表数据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:216
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:55
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesButtons.jsx:43
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:68
#, python-format
msgid "Remove %(dimension)s filter"
msgstr "删除 %(dimension)s 个过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:316
msgid "Remove metric filter"
msgstr "删除指标过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartButtons.jsx:48
msgid "Remove panel"
msgstr "删除面板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:51
#, python-format
msgid "Remove reference line %(label)s"
msgstr "删除参考线 %(label)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:55
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:51
#, python-format
msgid "Report %(reportName)s has been created. You may now view the report."
msgstr "已新建报表 %(reportName)s。您现在可以查看此报表。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:148
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:134
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:82
msgid "Reset zoom to enable auto-refresh"
msgstr "重置缩放以启用自动刷新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:83
msgid "Reset zoom to enable refresh"
msgstr "重置缩放以启用刷新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ErrorPanel/ErrorPanel.jsx:39
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:44
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:160
msgid "Revert Span"
msgstr "还原跨度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:32
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:50
msgid "Revert Y-Axis"
msgstr "还原 Y 轴"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:76
msgid "Right"
msgstr "右"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/AlertFormModal.jsx:50
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:147
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:90
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:146
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:116
msgid "Save All To Dashboard"
msgstr "全部保存到仪表板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:117
msgid "Save All To Dashboard Studio"
msgstr "全部保存到 Dashboard Studio"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:115
msgid "Save As Dashboard Panel"
msgstr "另存为仪表板面板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:65
msgid "Save As Report"
msgstr "另存为报表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:129
msgid "Save all charts to Dashboard (XML)"
msgstr "图表全部保存到仪表板(XML)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:137
msgid "Save all charts to Dashboard Studio"
msgstr "图表全部保存到 Dashboard Studio"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:347
msgid "Save as Report"
msgstr "另存为报表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:307
msgid "Save as Scheduled Alert"
msgstr "另存为计划告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:245
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:317
msgid "Save as Streaming Alert"
msgstr "另存为流告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:327
msgid "Save to Dashboard (XML)"
msgstr "保存到仪表板(XML)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:116
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:337
msgid "Save to Dashboard Studio"
msgstr "保存到 Dashboard Studio"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:129
msgid "Scale"
msgstr "刻度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:21
msgid "Scheduled"
msgstr "计划"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SearchBox.jsx:15
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SearchBox.jsx:16
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:292
msgid "Search Related Events"
msgstr "搜索相关事件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:34
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:68
msgid "Seconds Ago"
msgstr "秒前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:378
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:378
msgid "Select All Matches"
msgstr "选择所有匹配"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionsDropdown.jsx:89
msgid "Select a dimension"
msgstr "选择一个维度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:216
msgid "Select a time range."
msgstr "选择时间范围。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/AddMeasureAction.jsx:23
msgid "Select a valid chart to add this series"
msgstr "选择一个有效的图表以添加此系列"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-saga.js:138
msgid "Select an aggregation."
msgstr "选择一个聚合。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionValuesDropdown.jsx:87
msgid "Select dimension values"
msgstr "选择维度值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:66
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:238
msgid "Select index filters"
msgstr "选择索引过滤器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:172
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:206
msgid "Select or type an aggregation."
msgstr "选择或输入一个聚合。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:146
msgid "Select..."
msgstr "选择…"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchies.jsx:80
msgid "Selected Index:"
msgstr "选定的索引:"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:86
#, python-format
msgid "Set the min and max value of the y-axis. (for example: %(exampleText)s)"
msgstr "设置 Y 轴的最大和最小值(例如: %(exampleText)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:262
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:174
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:160
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:77
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:49
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:13
msgid "Shared in App"
msgstr "在应用中共享"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/alerting/alerting-actions.js:82
msgid "Show Alert"
msgstr "显示告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:249
msgid "Show triggered instances"
msgstr "显示触发的实例"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/SortAZ.jsx:10
msgid "Sort A to Z"
msgstr "从 A 到 Z 排序"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:25
msgid "Sort Ascending"
msgstr "按升序排序"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:25
msgid "Sort Descending"
msgstr "按降序排序"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/SortZA.jsx:10
msgid "Sort Z to A"
msgstr "从 Z 到 A 排序"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:165
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:151
msgid "Source"
msgstr "数据来源"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:109
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:128
#, python-format
msgid "Source not found: %(sourceName)s"
msgstr "未找到源: %(sourceName)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:182
msgid "Span"
msgstr "跨度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:114
msgid "Span Period"
msgstr "跨度期"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/GlobalSplitButton.jsx:9
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:247
msgid "Split By"
msgstr "拆分依据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:184
msgid "Split Metrics by a Dimension"
msgstr "按维度拆分指标"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:175
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:75
msgid "Split by"
msgstr "拆分依据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:248
msgid "Split this series into separate values."
msgstr "将此系列拆分为单独的值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/StackColumn.jsx:10
msgid "Stack Column"
msgstr "堆叠列"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/LayoutControl/LayoutControl.jsx:19
msgid "Stack Layout"
msgstr "堆叠布局"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:69
msgid "Stacked Column"
msgstr "堆叠列"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:233
msgid "Start by adding index filters"
msgstr "从添加索引过滤器开始"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:32
msgid "Start by selecting data."
msgstr "从选择数据开始。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:144
msgid "Statistics Table"
msgstr "统计表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:14
msgid "Std dev"
msgstr "标准偏差"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertPanel/StreamingSeverityIcon.jsx:11
msgid "Stream Bell"
msgstr "流铃声"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:22
msgid "Streaming"
msgstr "流"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:15
msgid "Sum"
msgstr "总和"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:60
msgid "Suppress Triggering for"
msgstr "取消触发时间"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:14
#, python-format
msgid ""
"The %(app_name)s requires Splunk Enterprise version **%(splunk_req_version)s** "
"or higher. You are currently using version %(splunk_curr_version)s.\n"
"Contact your administrator for assistance."
msgstr ""
"%(app_name)s 需要版本 **%(splunk_req_version)s** 或更高版本的 Splunk "
"Enterprise。您当前使用的版本为 %(splunk_curr_version)s。\n"
"请联系您的管理员以寻求帮助。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:117
#, python-format
msgid ""
"The %(invalidActionsStr)s action is not supported for streaming alerts. Please "
"delete the action and save again."
msgstr "流告警不支持 %(invalidActionsStr)s 操作。请删除此操作并重新保存。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:111
#, python-format
msgid ""
"The %(invalidActionsStr)s actions are not supported for streaming alerts. "
"Please delete the actions and save again."
msgstr "流告警不支持 %(invalidActionsStr)s 操作。请删除这些操作并重新保存。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:191
msgid "The ID is used as the filename on disk. Cannot be changed later"
msgstr "该 ID 用作磁盘上的文件名。 稍后无法更改"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:41
msgid "The earliest time is invalid."
msgstr "最早时间无效。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:46
msgid "The latest time is invalid."
msgstr "最晚时间无效。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:252
msgid ""
"There are no members for ${dimension} available. Expand the time range to see "
"available members."
msgstr "${dimension} 没有可用的成员。请延长时间范围以查看可用成员。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:72
msgid "There are no metric indexes"
msgstr "没有指标索引"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:77
msgid ""
"There are not enough data points within the current time range. Select a wider "
"time range to expand your results."
msgstr "当前时间范围内没有足够的数据点。选择更长的时间范围以拓展结果。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:70
msgid ""
"There are too many data points within the current time range. Select a shorter "
"time range to refine your results."
msgstr "当前时间范围内的数据点太多。选择更短的时间范围以调整结果。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:61
#, python-format
msgid ""
"There is no data available for %(measures)s. To see data on the chart, select "
"a different time range, edit filters, or check with your administrator about "
"user permissions."
msgstr ""
"%(measures)s 没有可用数据。要在图表上查看数据，请选择其他时间范围，编辑过滤器，"
"或向管理员咨询相关用户权限。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:192
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:192
msgid ""
"There was a problem opening the Save as Alert dialog. Close the dialog and try "
"again."
msgstr "打开“另存为告警”对话框时出现问题。关闭对话框，然后重试。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:225
msgid "This aggregation should only be used with accumulating counter metrics."
msgstr "此聚合仅应与累积计数器指标一起使用。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:82
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:83
#, python-format
msgid "This panel has been created and added to %(id)s."
msgstr "该面板已成功新建并添加到 %(id)s。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:24
msgid "Threshold value is too large. Enter a smaller threshold."
msgstr "阈值太大。请输入较小的阈值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:26
msgid "Threshold value is too small. Enter a bigger threshold."
msgstr "阈值太小。请输入较大的阈值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:238
msgid "Thresholds"
msgstr "阈值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:141
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:75
msgid "Throttle"
msgstr "限制"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:37
msgid "Throttle period cannot be empty"
msgstr "限制期不能为空"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:40
msgid "Throttle period must be a valid whole number"
msgstr "限制期必须是有效的整数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:44
msgid "Throttle period must be greater than 0"
msgstr "限制期必须大于 0"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventTable.jsx:137
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:100
msgid "Time Charts"
msgstr "时间图表"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/TimeColumn.jsx:10
msgid "Time Column"
msgstr "时间列"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:216
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:111
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:151
msgid "Time Range Picker"
msgstr "时间范围挑选器"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:270
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:48
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:210
msgid "Time Shift"
msgstr "时移"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:198
msgid "Time Span"
msgstr "时间跨度"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:95
msgid "Time Span must be a positive number"
msgstr "时间跨度必须为正数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:103
msgid "Time Unit"
msgstr "时间单位"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:93
msgid "Time Value"
msgstr "时间值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:81
msgid "Time range Menu"
msgstr "时间范围菜单"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:62
msgid "Time shift must be a numeric value."
msgstr "时移必须是一个数值。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:180
#, python-format
msgid "Time span = %(display)s"
msgstr "时间跨度 = %(display)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:177
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:163
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:93
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:10
msgid "Title cannot be empty"
msgstr "标题不能为空"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:80
#, python-format
msgid "To %(datetime)s"
msgstr "至 %(datetime)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:6
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:155
msgid "Trigger Actions"
msgstr "触发操作"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:212
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:189
msgid "Trigger Conditions"
msgstr "触发条件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:20
msgid "Trigger threshold cannot be empty"
msgstr "触发阈值不能为空"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:22
msgid "Trigger threshold must be a valid number"
msgstr "触发阈值必须是一个有效的数字"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:148
msgid "Type a constant here"
msgstr "在此处输入一个常量"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:51
msgid "Unable to launch app"
msgstr "无法启动应用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/analytics_workspace/index.jsx:209
msgid "Unable to load panel."
msgstr "无法加载面板。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:86
msgid "Unable to process the chart's time range. Using default time range"
msgstr "无法处理图表的时间范围。使用默认时间范围"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:85
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:144
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:150
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:57
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:243
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:276
msgid ""
"Use dimension = value(s) pairs to filter your data further. Example: ip=10.1*, "
"10.2*"
msgstr "使用维度 = 值对进一步过滤数据。例如: ip=10.1*, 10.2*"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:154
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:185
msgid "Value"
msgstr "值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:12
msgid "Value cannot be empty"
msgstr "值不能为空"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:13
msgid "Value must be a valid number"
msgstr "值必须是一个有效数字"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:15
msgid "Value must be greater than or equal to -5.4e306"
msgstr "值必须大于或等于 -5.4e306"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:14
msgid "Value must be less than or equal to 5.4e306"
msgstr "值必须小于或等于 5.4e306"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/SuccessDialog/SuccessDialog.jsx:35
#, python-format
msgid "View %(type)s"
msgstr "查看 %(type)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:7
msgid "Week to date"
msgstr "一周迄今"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:33
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:38
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:72
msgid "Weeks Ago"
msgstr "周前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:14
msgid "Weeks ago"
msgstr "周前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:381
msgid "Wildcards:"
msgstr "通配符:"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong index!"
msgstr "索引错误!"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong length!"
msgstr "长度错误!"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong offset!"
msgstr "偏移错误!"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:135
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y 轴"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:10
msgid "Year to date"
msgstr "年度迄今"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:75
msgid "Years Ago"
msgstr "年前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:156
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:13
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:235
msgid "You do not have any dashboards yet. Try saving to a new dashboard."
msgstr "您还没有任何仪表板。尝试保存到新的仪表板。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:209
msgid "You have no writable dashboards"
msgstr "您还没有可写入的仪表板"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/SuccessDialog/SuccessDialog.jsx:24
#, python-format
msgid "Your %(type)s Has Been Created"
msgstr "您的 %(type)s 已新建"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:18
msgid "Your work has been recovered."
msgstr "您的工作已恢复。"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/ZoomOut.jsx:10
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:85
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:1
msgid "accelerated "
msgstr "已加速"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "ajax error"
msgstr "ajax 错误"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "ajax error "
msgstr "ajax 错误"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:51
msgid "alerts"
msgstr "告警"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:98
#, python-format
msgid "at %(timePoint)s"
msgstr "时间为 %(timePoint)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:100
#, python-format
msgid "at %(timePoint)s minutes past the hour"
msgstr "时间为整点后的 %(timePoint)s 分钟"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:3
msgid "available"
msgstr "可用"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:21
msgid "average"
msgstr "平均值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionA.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionB.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionC.jsx:20
msgid "by"
msgstr "依据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-series.js:188
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/series.js:40
#, python-format
msgid "by %(dimension)s"
msgstr "依据 %(dimension)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:22
msgid "count"
msgstr "计数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:50
msgid "data"
msgstr "数据"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:49
msgid "datasets"
msgstr "数据集"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:23
msgid "distinct count"
msgstr "非重复计数"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:20
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:26
#, python-format
msgid "eg. %(firstExample)s or %(secondExample)s"
msgstr "例如，%(firstExample)s 或 %(secondExample)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "entries"
msgstr "条目"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:1
msgid "event"
msgstr "事件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:1
msgid "events"
msgstr "事件"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:23
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "keys"
msgstr "键"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:24
msgid "less than"
msgstr "小于"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:24
msgid "max"
msgstr "最大值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:48
msgid "metrics"
msgstr "指标"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:25
msgid "min"
msgstr "最小值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:147
msgid "no"
msgstr "否"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:232
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:140
msgid "off"
msgstr "关"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:142
msgid "on"
msgstr "开"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:258
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:276
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:315
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:109
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:162
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:183
#, python-format
msgid "over %(span)s intervals"
msgstr "超过 %(span)s 个间隔"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:1
msgid "over the last"
msgstr "在前"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:26
msgid "rate"
msgstr "速率"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:27
msgid "standard deviation"
msgstr "标准偏差"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:28
msgid "sum"
msgstr "总和"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:290
msgid "value remaining"
msgstr "剩余值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "values"
msgstr "值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:291
msgid "values remaining"
msgstr "剩余值"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:144
#, python-format
msgid "yes, suppressed for %(duration)s"
msgstr "是的，取消 %(duration)s"
